揸26危唔危險自己諗 2020年一月至九月意外數據

資料來源: 運輸處

以今年黎睇
平均每100人就有3架26炒車
對比46係危險 但係你望下的士 巴士 同小巴
講今年既意外入邊 46同的士事件係比26多

至於你話26一炒車就好易往生
係架 始終皮包鐵 但係就數據睇
26意外率唔算最高

至於係咪危險? 各位自行判定
小心防禦性駕駛 一眼關十 返到屋企先係世界冠軍!

有冇埋意外導致司機致命/永久傷殘數字對比？

今年未完 運輸處得所有交通意外既傷亡數字
冇以車種區分

意外率唔高
但一出事就好大獲

香港地真係要買裝甲車代步

結果泊唔到

好危險架 未考牌嘅唔好考啦唔該

睇完數據 的士真係好危險
但係搭左咁多年都唔覺得

dc9 15.幾％

單車都咁高，唔敢落街了

呢個已經係有通報
都未計果d炒左冇報999果d

呢個先係重點

我唔直接答你
用例子答你
飛機都好安全
9 成都冇事
但一有事就係咁先

46數量多26咁多 意外多過26都好正常

識人有26 長期放係到
渣返架46算

識個有錢uncle揸26炒車死咗

佢個仔fg咗先一年就要焗住接手佢間公司

有一家大細嘅
真係考慮下好無再揸26

但26一出事就好大穫啊嘛
要計埋出事重傷/死嘅percentage

其實到底係26危險定個人危險
揸46炒車都會死人

人地成架車炒埋黎
你揸得更安全咪又係要死

重傷死亡率高既時候已經cover 唒你上面d 數據

幾一眼關七都預計唔到白癡車手油門當brake

食叉燒包哽死嘅人都有

人遲早都死 有咩好怕

咁即刻喺街大叫GF香港， 比黑警捉你丟落樓

車種意外發生數點計先?
假設一單十車相撞,9架46,1架26
係46同26各+1,定係46+9,26+1?

電單車炒親都訓
訓親都傷
點會唔報

呢個我就唔知啦
運輸處報表資料黎

講緊單車
唔係電單車

講緊單車呀

不如咁講，2156宗有幾多宗係牽涉外賣車？
我諗應該有1000-1500宗係外賣車

見你地問傷亡率
我去搵埋2019年既比你地睇

一個咁鬆散嘅分析就唔好開post 啦
持牌數除以意外數根本顯示唔到實際情況
成堆雪藏牌都無計
的士牌/小巴有牌梗係會揸 咁睇落意外咪多

仲有最緊要嘅傷亡率你都可以輕輕帶過
你想揸26都唔使開個post 打飛機

91.9%...
26都係返中國大陸玩啦
無王管大大個場任你玩

旅遊保險九成都唔包揸 26 你就知幾危險

揸 26 真係要睇清睇楚
咪撚搏命

真係？

DC9個意外率

揸左26 4年以上都未試過有意外
今年有2次差d比46撞，46硬cut雙白，好彩留意到自己收油

依加都揸少左

利申冇裝車cam，依加覺得車cam超重要

單電咪一樣

剩係計重傷率都高到癡左線

真係靠自己醒水，睇清路面

如果係寶馬果單野, 你睇得切都冇用..

因為就算炒左都唔會重傷先

咁你係咪唔搭飛機？

呢個有得argue
飛機冇alternative
但26有

證明揸的士真係d仆街黎

如果唔計MK快車同袋鼠熊貓 會唔會再低多D

我覺得揸26都應該著安全氣囊衣
揸車都有AIRBAG啦
26都自己著傷亡率可能冇咁高

的士每架平均每日揸幾耐？
普通私家車揸幾耐？

純粹比出牌數盼同意外比率無咩意思喎

用每百萬行駛公里嘅意外率黎計嘅話
的士又真係唔算高，巴士小巴更高
不過原因可能係巴士小巴通常冇得私了
的士就

計入高危活動，同跳傘一樣唔係間間包架

牌佬會揾26牌簿 keep住啲車牌
所以有部分26登記根本冇揸車
個%會差少少